行公義，好憐憫，請支持【愛和平反暴動聯盟】

面對民氣下降，我地更需要愛好和平既力量來爭取5大訴求。如果政府執意追究暴動，就將有份造成過百死傷既67暴動主要參與黨工聯會全面DQ，令佢損失5個議席。

其他有關追究67暴動既專頁:

請團結力量，進擊建制派! 逼政府直接面對5大訴求!

輕輕一推

push

神技

有咩可以幫手

pm專頁? 可以一齊research /出文 /出圖/ 推post。
功德無量

Push